[緊急] 薄酬$3000

是咁的, 小弟漏咗部電話係的士, 1830由黃埔新村上車, 1840係海景嘉福洲際酒店落車, 電話上有好多朋友同家人的照片, 希望大家搵到可以聯絡我, 92713782, 薄酬$3000

電話特徵:
型號: Samsung S8 (深藍色)

入面啲野一定好緊要
幫下你推

叫酒店食蕉幫手搞呀巴打

push

推一下

Push

連登會有幾多的士佬？
不如打去啲的士台到求啲台佬幫手宣傳有效啲吧

我諗你首先搵下有冇方法搵番的士車牌號碼先

已經打左 依家手機都熄埋。。。